拒戴口罩狗乸連香討都割蓆

奇景

錯link?

del post了

香討維穩中

你睇多繼個香討3毛人渣嘅回覆
咩贊成報復醫護

你話寫簡體字果個藍絲幾咁低賤呀，佢有病自己醫自己好喇，永世唔好睇醫生呀，話要咁樣去報復醫護。

大部分割蓆都算係咁